絲打入, 其實女仔見到男朋友個EX會講咩??

真心想知...

西...西...西女人